有冇試過另一半同好兄弟/好姊妹兩個去旅行而押醋?

即使以一齊無耐熱戀期日日都想見面黎計 其實咁樣係唔係好唔正常
(講緊係佢地係同性而唔係異性)